大陸人機場影人相

大家留意呢個人 不斷來回影相 純正普通話唔識講廣東話 聲稱自己澳門人 話黎香港了解一下 係咁影人相 已經捉住佢delete左佢d 人大頭相一次

同佢參軍同改信真神阿拉

起佢底
順手問佢想入咩部隊

澳門人？你叫佢求其講下澳門d街名黎聽下

利申：澳門人

咁大個國旗澳門人

澳門人都唔撚識講廣東話？